const myCardsTitle = [
  {
    levelNumber: "4.4",
    title: "Modal verbs - can, could",
  },
];

const myCards = [
  {
    front: "Potrafię gotować.",
    back: "I can cook.",
  },
  {
    front: "Ona potrafi tańczyć.",
    back: "She can dance.",
  },
  {
    front: "On potrafi latać.",
    back: "He can fly."
  },
  {
    front: "My umiemy śpiewać.",
    back: "We can sing.",
  },
  {
    front: "Czy ty umiesz pływać?",
    back: "Can you swim?",
  },
  {
    front: "Czy on umie prowadzić auto?",
    back: "Can he drive?",
  },
  {
    front: "Nie umiem jeździć na rowerze.",
    back: "I can't ride a bike.",
  },
  {
    front: "Ona nie umie czytać.",
    back: "She can't read.",
  },
  {
    front: "Możesz to kupić.",
    back: "You can buy it.",
  },
  {
    front: "Mogę ci pomóc.",
    back: "I can help you.",
  },
  {
    front: "Możemy obejrzeć film.",
    back: "We can watch a movie.",
  },
  {
    front: "Możesz to kupić.",
    back: "You can buy it.",
  },
  {
    front: "Czy mogę ci pomóc?",
    back: "Can I help you?",
  },
  {
    front: "Czy możesz nas odwiedzić?",
    back: "Can you visit us?",
  },
  {
    front: "Nie mogę tego zrobić.",
    back: "I can't do it.",
  },
  {
    front: "Nie możemy przestać.",
    back: "We can't stop.",
  },
  {
    front: "Umiałem jeździć na rowerze, kiedy miałem cztery lata.",
    back: "I could ride a bike when I was four.",
  },
  {
    front: "Ona umiała czytać, kiedy miała pięć lat.",
    back: "She could read when she was five.",
  },
  {
    front: "Czy umiałeś pływać, kiedy byłeś niemowlakiem?",
    back: "Could you swim when you were a baby?",
  },
  {
    front: "Czy ona potrafiła mówić po japońsku w zeszłym roku?",
    back: "Could she speak Japanese last year?",
  },
  {
    front: "Nie mogłem dokończyć zadania.",
    back: "I couldn't finish the task.",
  },
  {
    front: "Oni nie mogli przyjść na imprezę.",
    back: "They couldn't come to the party.",
  },
  {
    front: "Czy mógłbyś otworzyć okno?",
    back: "Could you open the window?",
  },
  {
    front: "Mógłbym ci pomóc w zadaniu domowym.",
    back: "I could help you with the homework.",
  },
  {
    front: "Czy mógłbyś kupić mi lody?",
    back: "Could you buy me some ice cream?",
  },
  {
    front: "Mogliby zamieszkać u nas.",
    back: "They could move in with us.",
  },
  {
    front: "Wcześniej mógł podróżować. Teraz nie może.",
    back: "He could travel before. Now he can't.",
  },
  {
    front: "W zeszłym tygodniu nie umiałem jeździć na rowerze. Teraz umiem!",
    back: "I couldn't ride a bike last week. Now I can!",
  },
  {
    front: "Mogłabym go kupić, ale mi się nie podoba.",
    back: "I could buy it, but I don't like it.",
  },
  {
    front: "Moglibyśmy wrócić do domu, ale wolimy zostać.",
    back: "We could go home, but we prefer to stay.",
  },
];
export { myCardsTitle, myCards };
